PS4機主討論區(20) 本Post不討論任何買機相關問題

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX及CUH-71XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

PS4 Pro黑色機為CUH-71XX，白色機為CUH-70XX，共兩款顏色可供選擇。

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上前3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可選用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM2：二代，針對PS4作調整，並使用Mirco-USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

CECH-ZCM1：初代，與PS3時代推出的同款，只有Mini USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

香港已經正式推出第二代PSVR

PSVR 第二代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第二代

PSVR 第二代處理器(與第一代不相容)

CUH-ZVR2：第二代PSVR系統，改善了第一代的原有複雜問題，如更改耳機插頭位置、更改為附送的PS4專用耳機、更改控制器位置和減少線材，整體上更便利和人性化。

PSVR 第一代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第一代

PSVR 第一代處理器(與第二代不相容)

CUH-ZVR1 H：第一代PSVR系統，需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

第二代於2018年1月19日正式推出
第一代於2016年10月13日正式推出

第二代官方建議售價：2,980港元(連PS Camera)，3,488港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)
第一代官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

無線耳機組

CUHYA-0080：最新款Gold系列 Wireless Headset，需要無線適配器作連接，將佔用PS4主機一個USB位置；與2011年款Gold相比，新款少了22%重量，顏色改為黑色，加大耳罩，更設有抗噪隱藏式麥克風及SHARE按鈕方便用家，但改為不可摺合(舊版多人摺合較位損壞而無法使用)

於2018年2月15日正式推出

官方建議售價：768港元

CECHYA-0090：唯一Platinum系列 Wireless Headset；需要無線適配器作連接，將佔用PS4主機一個USB位置；與Gold比較，Platinum除了多設有3D聲效，更長使用時間(與上一代Gold比)，以及更專業耳機設計

於2017年1月12日正式推出

官方建議售價：1,280港元

Initial template was provided by 貓之子, completed by 呢排冇得打機的蒼月A and updated by 貓之子

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

屌你老母呢排趕Report都要開Post

lm

有個舊moon想去駁ps4放另一間房玩, 係下面E隻

我用dvi轉hdmi頭, 佢就話我
[輸入訊號超出範圍, 改善範圍1600x900, 69Hz]
之後我google話要ps4教番720/480p, 之後駁番舊moon都係同一句
再安全模式教番720/480p, 又同一句
再睇話熄hdcp就得, 都係同一句
有冇巴打知咩事, 明明我個舊moon都係900p仲要支援hdcp
都係話我超出範圍, 唔想哂左舊moon

求教

留名

我喺日本更加開唔到post
thanks

準備換機有咩要注意
留名

錢

想問share game問題
如果我得一部ps4 入邊有唔同帳 我曾經share過mhw 比b 我可唔可以share overlook 比c by 唔同帳

一個美帳 一個港帳

咩叫share畀b?
只要同一部機而又所有account都set咗做常用主機就可以機內所有game都玩得
試咗唔得先再問 到時再答

[jj插女] 有冇人知

我想share 比c 旦常用主機set左比b
咁我部機可以有其他account
Account 1 係b機既常用主機
Account 2 可唔可以係c機既常用主機

唔係常用主機嘅acc只可以用嗰個acc玩

想買美國game 無美國信用卡點做？

唯有買卡

a way out點解貴左
二手都賣200

多人買自然貴左,有d 一手去400
呢隻我都想玩下,見game 評唔錯
爆埋nier 先

買數碼版好撚過

呢d game唔急
等一兩年可能送

最近部機一load game 就好大摩打聲咁
岩岩忍唔住開左硬碟蓋個到清灰
本來想全清，但係原來冇個款螺絲批
岩岩開返，個聲已經細左好多
你地幾耐清一次灰同上散熱膏

利申：4年機未清過

未開過
應該都就要開一次

Same

全清好似好複雜

ifixit 有齊教學（舊版，slim 同pro)
我工程佬有齊工具
係d 散熱料諗緊使唔使訂一批返嚟

方便俾埋條Link (置頂？）
等大家可以跟住嚟做？

置頂最好唔好啦
呢啲嘢要負責
但我都想睇下

喺公司
夜晚先返去加入去template到

PS4 拆機教學
(拆解過程會導致保養失效！請自己判斷能否拆解及能否裝回。如因拆解工程而引致任何損失，本人並不負任何責任。)

舊版PS4：
圖片文字版

簡單影片版

詳細一步一步教學版

PS4 Slim：
圖片文字版

簡單影片版

詳細一步一步教學版

PS4 Pro：
圖片文字版

簡單影片版

詳細一步一步教學版

再次提醒，工程進行時，小心安全，提防界手

作為一個出色嘅工程佬
喺條文加入免責聲明係每次都要做既嘢

想問有無人個MON無耳機窿
唔想帶耳機係咪要買張USB SOUND CARD?
有無推薦

聲畫分離器都得

點解海龍post唔見左

我都想問
可能有人舉報

起身諗住睇下有冇留言
點知回覆搵唔到
搜尋搵唔到

其實你地係唔係答緊人既嘢

二樓叫答咗嘅

好耐冇開機，有冇巴打部機都係突然多左好多簡體字？

點解推post咁慢

無事

收到
即推

有冇大戰
例如 pro vs slim

無咩見到
你開個新post 撚下人？

呢到大戰
之前高登同呢到成日為pro 同slim大戰

無啦
最近無咩game 引人出機
睇下7月7有無蜘蛛仔fans 出機
不過單機game難d 囉

gt sport跌價咁耐,,終於買咗

幾錢

gt 算唔算日系驚

橙燈待機MODE,係咪要開返部機先可以熄電掣?

yes

Heavy rain好bug
講緊個仔消失咗 要係咁搵個仔
但係個仔就係我隔離
要扮睇唔到 落去搵

未試過

PSN係唔係都可以SHARE?姐係同一部機一個ac有psn,其他ac都可以用psn功能

Sorry係 ps+

想賣Ps4 pro 1TB
4-5個月前買 無乜點玩
玩左100個鐘MHW only..
有單無盒 包一隻手制 但無Game
因為我d game買數位版
佢送果隻實體fifa我賣左

大約賣到咩價

7折都合理

想問下PS4 heavy rain無dlc買？

係

無盒窄咗啲…

但記住都只可以down你有ps+嘅free game

即係日本acc有plus
你唔可以dl 香港acc嘅plus free game

但一個有plus就可以連線

PS3有dlc 咩？

ps4金耳機邊度有行貨賣

Dmc係咪有新game

hyperx cloud flight 有無爸打用緊？？

屌半夜玩heavy勁撚淆 本身唔知玩咩見到份報紙同封信淆到仆街

heavy rain

氣氛

故事性重啲啫
冇嘢嘅

大家ps4用咩耳機？

我想買多條ps4 pro既電線，等有d可以搬機入屋唔洗再拆電線
有無巴打知黃金果d會唔會有得買

無記錯係8字頭線
深水埗鴨記一定有得買

ss 嘅 h wireless (家陣改咗叫800)

索狗罪大惡極真係冇話錯
果堆冇用既apps咩netifix nba 根本用唔著但又刪唔到阻9住哂
加個option制比人刪鬼左佢好難咩, 收左人錢都唔好做得咁樣衰丫

之前都試過有隻game係頁面無啦啦多左出黎
原來係廣告引人買

Destiny

玩玩下 手制突然斷線 而家乜7反應都冇 點搞

charge電？
買過隻新？

用線直插得唔得

插落部機？ 都冇反應
應該要買過個

未過保就攞去整啦，我之前有兩個都係咁

想問下戰神4特別版，係咪一定要訂

篤下後面個窿 我上次都係咁

game zero插手掣

有無無線推介??

一早好似已經爆晒
依家應該冇得訂
你想買到時20號睇吓Sony有冇現貨
或者到時硬食炒價

PSN買就算啦 唔好俾班仆街撈到油水

佢講嘅特別版應該係有公仔嗰隻
PSN買到嘅係普通版同埋豪華版

太遲先知

洗唔洗打電話booking先？
定直踩上去
巴打整左幾耐

Bravo team有冇玩過 有咩評價
同埋可唔可以同機二人玩

六月原來出farcry 3 classic edition
有興趣試下玩呢隻

今日喺尖沙咀美麗華商場試咗，真實感都幾重，幾正
Brave team 係psvr game 嚟
一部PS4 只可以接駁一部PSVR
所以只可以單機單人玩
但可以連機同人玩

仲諗住買黎同屋企人玩
想玩真實感重既雙人game
Ps4冇點出 又唔想玩switch果隻太過小朋友

可以呀
我今日同女友去
佢玩時笑住佢就咁死住衝過關一個敵人都殺唔死（連個職員都忍唔住笑話第一次見人咁過關）
我就表演好pro 咁過關 就奇

隻game 正在你舉槍可以將手上嘅psvr 槍型控制器舉埋自己個眼前面（小心唔好撞到PSVR 眼鏡）
真係有瞄準嘅內紅點畀你對住敵人
遠嘅敵人可以用呢個方式射殺
近嘅就咁掃射都得

可惜應該係怕人頭暈，當由一個位置去另一個位置時，只可以第三身咁望住角色跑去，中間只可以換彈夾無得射人

美麗華個ps4 show 好似做咗好耐，但未有咁快收，你可以去試試佢

好似幾正 但冇得同機兩人玩
冇理由買多部機
唔該哂巴打既意見

買多部 MHW 好多人係一屋兩主機

冇錢

有兩主機都要有兩個玩到psvr 嘅area 先得

因為人最近起台灣,想問如果我買台版ps4 game用台帳入DLC,咁我用港帳開GAME果陣玩唔玩到DLC內容?

嚟緊幾個月又無乜game好玩
除左tomb rider有d睇頭之外

gow

有fd都推介但我又麻麻地呢種風格
睇達哥玩farcry 5覺得幾正
但Ubisoft 都係不了

DS1 remastered
GOW
Detroit become human
war hammer 40k
super Bomberman R

指定遊戲買兩款有5折優惠，想問除咗the last of us之外，仲有咩game值得一玩？god of war 3 點睇？

horizon啦 好好玩

不了，睇過達哥玩，好悶，同埋自己買咗god of war 4，玩法應該大同小異，最尾揀咗 the last of us 同 inFAMOUS First Light

Lm

部PS4 Pro 好嘈，冇開GAME 淨係DOWN緊GAME 都咁嘈

坊間係咪有啲輔助散熱器係俾PS4用？

有冇用家用過可以分享吓用後感

似hhd嘈喎

部機一買返嚟已經即刻拆咗舊垃圾HDD出嚟啦，用緊MX500 500GB。

唔玩大食嘅GAME都唔會聽到聲喎
一係周圍通風唔好 一係入面積好多塵

玩無雙好嘈
尤其是係過場動畫

但佢down game都嘈實有問題啦

爬返文原來有兩邊入風口，我部機打直放，即係要買直立架，想問除咗官方嗰款，仲有咩好推介？有冇啲係有埋風扇輔助入風？

想問下原廠手掣線有冇得單買
俾人整斷咗個頭
我知可以用普通mirco usb 2.0，但我想要返條原廠線…
問過尖沙咀ps store同sony store都話冇……

淘寶

求其淘一款浪起部機就夠
唔拆機加風扇冇咩效果, 多風扇仲嘈

求其喺黃金買咗塊餅托住部機，心諗真係一分錢一分貨，條「la」窄到得好少風入到去，噉就冇咗$78 。

btw 知唔知 la 中文正字係咩

罅

條罅啱啱好擺到個五蚊銀

嬲嬲哋拆咗去，求其拎兩盒釘書釘一頭一尾墊高佢仲好

儲存空間入面應用程式有個叫其他既野 又del唔到 有冇人知咩黎

唔該想問下可以點搞
岩岩買新pro機 番到黎整極都整唔到個上網

行lan線直插modem 喇

用邊間寬頻？ 幾多mb ?

想問經一代PSVR盒連PS4 pro去4K電視玩左一陣會黑mon係咪VR個盒有問題?
PS4直連電視唔會黑MON, 但係好間中會彈電視既資訊出黎

舊盒仔係咁撚樣架喇，唯有唔用既時候抆走佢駁返條HDMI落PS4

呢樣罪大好仆街，走去推改良VR都唔解決第一批試伏既問題，明知會出HDR第一代唔支援HDR signal bypass又係唔知咩玩法

利伸：VR已封塵半年

初代厚機換ssd 其實大唔大作用？
換pro 就唔會諗 因為一搞就要掉4000銀

Mhw loading 已經差好遠

換最平個d 都夠做

睇過都唔平
256GB $5xx-600
512GB $9xx-1000

宜家用緊500GB 都要刪GAME 先得

我個ps4 pro remote play 唔到落電腦，佢話cannot find ps4 ,我連人手入 code 都connect 唔到。
但明明我個電腦同ps4 pro 都係行lan 線，過咗佢個速度要求（係有時去test internet connection 個到會fail,但我個ps4 明明上緊網）
有無人試過？

用完SSD返唔到轉頭

初代厚機係咪有usb 3.0？係就用外置ssd（500gb ssd + 外置盒），要成日load嚟load去嘅games至擺入ssd咪得。

唔肯定
系統行埋ssd 會唔會快d?

Wiki話有
內置原則上會快少少
但係你嗰部ps4內置講緊行得sata2
慢過usb 3.0好多...

睇wiki 有usb 3.0
咁買外置嘅話即係淨係放game 無得安裝埋個系統？

另外巴打有無邊隻牌子推介？

系統要裝喺內置度

想知有幾多PS4用家真係會想LOAD快啲而轉咗用SSD

5折買左horizon and uncharted4

有人中0就好

屌 見個FD係1代+slim無問題仲以為我個野壞左
thanks巴打

只留負評不願面對既連登仔

想問今時今日 想訂game既話 除咗g point 仲有咩選擇

限定先要訂，普通版通街都係，又唔會炒，唔洗訂

我只係想訂gg仔限定 但唔熟game既鋪頭

PS+ 5月
Rayman® Legends
Trackmania® Turbo
Eufloria HD

有無人玩過方根書簡 評價如何

你唔介紹佢太on9，有時間消或者想白金都ok

otherwise有大把嘢可以揀

我見佢d game評唔算低分
想玩勇龍11但係又無乜咁多時間煲

佢得一兩條線ok
其他用on9嚟形容實在影衰咗on9呢隻字

咁癲

幾個結局係為作而作

而家做緊特價果埋啲game，
有無人知邊隻dragon quest值得一玩
有無啲係行典型RPG 嘅回合制指令 戰鬥系統
同埋隻伊蘇8 好唔好玩架？

我覺得遊戲摸式可以上youtube睇睇
內容好唔好先問人意見都ok

買dq11先

想請教換左ssd巴打
會將原有果舊hdd 點運用 ？

神作Nier auto ps stote 特價$199都無人講

PS 二手碟好難收到

因為好似3月果時 1周年先特別完1次
依家又特價

買個HDD盒

有冇巴打用PS4 PRO 打MHW
更新完3.02 後用唔到4k 打？

我自己就係畫面係咁閃，要用番1080p 先玩到

試埋horizon 都唔得

我用Sony 4k TV
暫時發現有另一個巴打都有顏色唔正常咁顯示，但係就唔係閃

早半年268果時已經買左
真係必玩

點解個個回覆都有個負評

又唔會因為負評而死機/打唔到機
由佢啦

打卡 已讀 掛

想知咩事咁無聊

有無巴打試過更新完開party, 班frd 聽到你講嘢，但係你就聽唔到佢哋講嘢
諗緊會唔係NAT 問題

正常

你係咪用usb 耳機？
有無game 聲？

用緊買主機送嗰個

可能任豚

屌 送埋D垃圾game

原來外國有Beyond: Two Souls
屌你老味

外國有，香港通常都有，時間問題

係下幾個月會補番定點？
sor 新入坑唔熟

上次重乳外國好似冇
打和啦

點正常法 咁有冇方法解決？

想問買dlc 可唔可以好似game 咁兩部機share?
見特價想買nier dlc

所以有機，因為同廠game會出free機會大

應該唔關更新事
搞吓啲設定

Dlc 跟返買果個psn

LM

想問除咗焗住要用sony指定嘅藍芽耳機之外，係咪有方法可以用得返自己用開嘅耳筒？係咪求其買個藍芽接收器隊入ps4就得？

人在英國諗住買PS4 上網睇人話slim locked 30 FPS但我係youtube睇d片好似唔止30喎 summer要留係度做placement想入坑

而家個特價睇中 ffxii 汪達 同dqxi
想問佢地個價算唔算抵 對比實體版

尤其汪達 平得25%

玩dq11
平好多

Rockstar Games
44 分鐘 ·
Red Dead Redemption 2
Official Trailer #3 Coming Wednesday, May 2nd at 11AM Eastern

如果唔急玩
果兩隻舊game重製都唔平過200
不如買新game 2百幾

兩隻舊game都未玩過 pro機好似畫面都唔錯
其實我自己係鍾意ffxii 同汪達多啲
反而勇龍無玩開 係見咁平先想入坑

白金Dq11
玩梗ff 12
鍾意dq多d

中左
不能只有任post有負評咁話

正呀喂

咪on9啦

日系game特價都冇咩人討論
想買chaos child psycho pass同jojo
可能加多隻e8

日系減既幅度好少

呢幾隻算大
百幾蚊一隻
所以先想買
不過冇時間玩

有冇巴打熟mon？
諗緊下面幾款for ps4 pro

dell u2718q
lg 27uk600/850
Lenovo p27u

係囉 仲有啲第一次半價
我都揀緊一次過掃

做埋電腦mon?
唔咩要求咪睇樣再睇錢

最少50% off
一百幾十一隻

我主要用黎打機多 想換隻好少少mon黎打
而家用緊24大陸電視 打戰神好似爭左d咁

是咁的 我本身有隻game 有買碟

之後ps plus 送咗呢隻game

我而家隻碟唔喺手 但又想開隻game

但去返ps plus嗰度佢唔俾我down 剩係寫住啟動

我係咪要del咗隻game 再喺ps plus down一次先玩到

好似係 但最好upload左save先

Thanks

諗緊買唔買DQ11好

dq11好玩

Dq11好正可以玩百幾粒鐘

本身好貴
40% off 真係好吸引

如果本身鐘意jrpg就入手
唔鍾意就會覺得好悶

呢隻好game 黎
值得拎白金

我鍾意ff1-10
應該都會啱玩

呢隻白金設計好？我好憎啲白金係要狂刷怪刷經之類

唔知點解望到spiderman 個trailer 就好想買黎玩

算唔難拎白金,大約90 hours
jrpg 黎講我覺得佢拍得上p5

5月13前白金有dq1送
算正常
爆一次機都7成
係得防具麻煩

5月13,而家先玩應該趕唔切

想知普版同deluxe其實係咪差左d DLC劇情?
我見佢話豪華下載版包含：
•完整遊戲
•《Marvel's Spider-Man》中〈The City that Never Sleeps〉系列的三章故事，將於遊戲發售後推出，每章包含：
•額外任務
•來自蜘蛛人世界中的額外角色
•額外蜘蛛人戰衣

實趕唔切

字面睇多數係

普通下載版售價： 港幣398元
豪華下載版售價： 港幣468元
差70好似買deluxe好d?

王國之心個兩隻抵唔抵買 今次特價買左2千幾蚊game 就破產

兩千幾買左咩

DmC Devil May Cry: Definitive Edition 製品版 (日英文版)
DMC4SE Demon Hunter Bundle (日英文版)
Resident Evil Revelations 1 ＆ 2 Bundle (中日英文版)
.hack//G.U. Last Recode (日文版)
3C3C1D119440927 (中日英韓文版)
勇者鬥惡龍Ⅲ 傳說的起點… (中文版)
Tales of Zestiria數位版 (中文版)
勇者鬥惡龍Ⅱ 惡靈之神 (中文版)
勇者鬥惡龍 (中文版)
Onechanbara Z2: Chaos (英文版)
FINAL FANTASY VII (日英文版)
FINAL FANTASY® IX (英文版)
混沌之子 (中文版)
伊蘇VIII -丹娜的隕涕日- 豪華典藏版 (中文版)
METAL SLUG 3 (PS4™、PlayStation®3、PS Vita) (日文版)
ONE PIECE 無限世界 赤紅 Deluxe Edition (中文版)
Mega Man Legacy Collection 1 ＆ 2 Combo Pack (中日英文版)
Dead Rising® Triple Pack (日英文版)
次次都忍唔到手買晒 依加唔知買唔買王國之心個兩隻好 戰神都未買

巴打買咁多
DmC不了
DMC4SE

我買晒JRPG .hack//G.U. DQ11 FFX+X-2,FF零式
呢度都已經過700

巴打好波

下次特價先諗
你一次買咁多隻都玩唔晒啦

DQ11,FF零式我有碟 FFX+X-2 之前特價買左
依加愈儲愈多game 真係有排玩

仲要有新game出
就算ps4唔出game我都清唔晒

真係玩唔晒
我驚佢下次冇特價所以次次都買晒
仲有成櫃碟未玩 依加計劃玩晒d免費game先

以前psp我可以幾日爆一隻 去到ps4我到依加仲未打得爆隻mhw

買左ff x/x2
想買埋ff12

成日都特價嫁啦

ffxii 個系統我唔多鍾意
出技之前要睇佢自動打

我情願FFX 回合制

DMC買得過？

我玩梗
都係唔鍾意

應該中規中距掛 好唔過mhw p5 尼爾呢d 衰唔過真三8 no man sky呢d 不過1百蚊1隻game就算係垃圾我都會覺得抵

呢期特價應該剩係買～100蚊隻
諗梗買唔買e8

ff12有冇人玩過

我發覺我近排玩d game都有配音
見dq11 特價買黎玩
但係冇配音真係怪怪地
如果佢出番日配中字我相信會投入好多
9月出果隻英文版又得英文配音

真係玩到後年佛誕都未玩完一半
唔好眼闊肚窄喇 玩咗先啦

kingdom heart 係咪買 1.5+2.5 果隻就夠
2.8 使唔使買? 定係好短?

2.8有幾個鐘新嘢，有劇情(birth by sleep後/kh1同時)同埋可以當做kh3 demo，仲有3ds嗰集，睇你有無玩過，無嘅話最好玩埋佢

一集都無玩過
想三出之前玩下

10月26

PS4 d game要嚟玩嫁咩
係要嚟儲

好想試

OK you win

希望ps5唔好咁快出 我psp psx ps3 d game都未玩晒

睇黎你真係買黎儲

正常都儲，我加加埋埋都買左成百隻game

5月正Game
17/5 閃亂神樂 Burst Re：Newal
24/5 Dark Soul remastered
25/5 Detroit: Become Human
31/5 驚爆危機 Full Metal Panic! Fight: Who Dares Wins
31/5 坦克戰記 Metal Max Xeno

有個盒有隻碟就儲姐
數位版有咩好儲

原來講緊ps store，自 ,ps store唔洗儲啦，每個月自己多幾隻

出ps5就頭痛放係邊
食之無味 棄之可惜
仲要好game ps5 多數會出真全高清重製版

依加我ps4有85隻實體碟 49隻數位版 psplus有13隻game 大作應該都齊
唔知點解一見到有興趣既game就好想買晒 依加仲有王國之心個兩隻同戰神4想買

其實佢口型都有埋
真係好奇怪點解冇配音

ching好後生？

傳統黎
好似係

港區隻洛克人x合集叫megaman
有冇人知邊到有日版訂

講返英文版
配音方面相當之好
諗諗吓出嘅時候買返嚟玩

利申：已入手中文版下載版

我覺得好似生化危機咁雙封面

頭先上 Sony online store 有 Pro 機, 撳o左部

黎緊依幾個月都冇乜game 吸引，終於有時間清下啲舊game

我好撚多game
7*24日日玩一年都唔得

買咗nitro+少女格鬥，400幾減到80幾
中伏都無咁傷

依家買優惠game好似睹舖大細咁
好驚下月就free

點解香港PSN Store咁廢，好多想玩既VR作品都冇

街鋪一早長期有貨啦

一百蚊free 都唔心痛
心痛係買左未開過就free

街舖海鮮價 不了

點解數位豪華版仲平過普通版
買撚左$199普通版

依家好少幫襯街鋪，費事比人撚狗

同意

我check過呢個有game再top up做豪華版既價錢

Psn ff xv特價$273抵唔抵屌

啱丫

想請問一下，我本身係舊機 11xx系列仲會彈碟個隻，係房用 Google wifi 插 LAN 線上網，但係有時會 network problem 斷 party , 換部 ps4 pro 對 network 有無改善？

我索性直接用wifi算

買 ff15 royal edition (非ROYAL PACK) 可唔可以用返舊SAVE
可以食返舊時普通版SAVE?

日系特價就完
你地買左咩game
我今晚先買

我想問下ps4 桌面介面有冇得設定做hdr?

因為每次入game mhw 都會自動跳由3840x2160轉為hdr 1080p，咁出番game就自動hdr跳番3840x2160，d色成日跳黎跳去

有冇人有用R-PLAY?

有

有冇用手掣?

用返dual shock

要Plus
個Save先Upload，再Download，應該得

DMC4
OP ultimate red 呢隻好伏
psycho pass
raiden V

Psycho 美伏送過
但我都買左

買埋Jojo e8 chaos child 秋葉原 越南大戰

諗住出街玩 睇黎點都要買個MFI手掣

今期特價買乜好

我想問下如果網上登記左ps4保養, 之後拎去維修洗唔洗帶埋張收據去?

冇

肥公主，magicka2，Trine系列
好似ok
trine 同magicka 玩過1
幾好玩

３分1之前free送過
3分1公佈或就快有續作
3分1買咗對家switch版

話說，啱啱先發現ps4未來仲有唔少作品等住推出，當中仲要唔少都係大作，真係玩到2046

底特律：變人
蜘蛛俠
往日不再
Death Stranding
The Last of Us Part 2
對馬幽魂
Red dead redemption 2
Cyberpunk 2077
Ff7重製版三部曲
Kingdoms Heart 3
復仇者聯盟
天誅
噬血代碼
噬神者3

有排都唔使出ps5

以上我全都會買，真係至少玩到2021年
仲要自己仲有一堆ps4遊戲未玩

好玩，成隻game幾uc feel
個人覺得單論遊戲性仲好玩過uc
只係劇情無uc咁好，同無uc咁多電影場景

Shadow of the Tomb Raider
Call of Duty: Black Ops 4
Soulcalibur VI
Rockman 11
無雙OROCHI 3
Devil May Cry V
Shenmue III
New Gundam Breaker
One Piece: World Seeker

講真係時間真係出全DL無dvdrom既PS5
大前題係可以玩返PS4既digit版既game

new gundam breaker 今集一撚定唔會再中伏比錢佢賺

分銷商 零售商實屌晒鬼

Btw ff7 ps5出到都偷笑

上集好撚伏，我仲要即日買，今次睇定啲先

game鋪可以賣 code
只係無左二手市場

二手先食水深
買code點解唔直接ps store

有無巴打入唔到PSN
佢話我發生錯誤 又連唔到機

好多細佬/人唔鍾意上網買野或者無visa
所以點數卡到而家都重有市場

點數卡可以入7仔買
仲方便

好似某d pc game咁
吉盒加條code
一樣可以比人儲盒同賣特別版

方法我夠知有
一直都講梗分銷零售商
佢地一定賺少左會屌鬼

到時真係轉既話
d鋪咪又係照一路屌一路賣
自由市場, 某d鋪做唔住, 唔代表間間都係
有錢搵就自然會變

微軟xb1一開始禁二手
得罪晒零售商
你估剩係玩家迫到微軟轉肽

去返原點
點解要cut bd rom
對sony有咩好處
Bd仲要sony有份
授權使用費唔高
光碟成本又平

下部機希望有4k uhd

多謝sony存在者

如果微軟獨市

話之零售死

DVDrom ?

如果Sorry 任天堂獨市咪一樣

都係sega好

行手制$368係咪已經最平？

黑色二化試過全新280入手

二代

如果Sony keep住而家咁做，推game sharing 同係ps store入面拎堆舊大作半賣半送

過多幾代真係有機會慢慢推disc入歷史
變名存實亡

好多人專買二手賣三手零成本打機
加上digital版唔好似steam有得退

幾代唔敢講
下代都會繼續碟做主力

Game share唔係預你咁用

同意
應該唔會冒住步ms後塵風險主動搞二手市場，亦唔需要，淨係用舊大作搞digi sale賺班新機主錢都可以唔覺唔覺逼二手市場慢慢萎縮

繼續經營ps4咁去整ps5已經不敗

明明之前個個屌xb禁二手
而家就想sony推digital
連線收費又係 成就系統又係

唔明點解唔可以做到steam 咁有退貨期
我係steam 買gamd 真係唔駛點驚中伏，因為有得退

佢驚人濫用
咪退返落acc加一個月只可退一次囉
唔出大優惠都唔會買digital

Xbox就係唔出碟既後果

Xb幾時唔出碟
佢係禁二手
唔出碟推digital 就順便禁二手

STEAM 都係咁啦.
佢退返入PSN ACC, 唔比退返入信用卡都好過而家.

我知
但佢呢步都唔想做
賺到盡

最近間房執位
部ps4用開直立架 不過淨係可以插一邊
如果唔用架用另一邊就咁打直放有冇問題

如果你個位唔驚反就用幾塊膠墊放底就得

淘嗰直立架返嚟用囉
之前我買過都只係五十蚊度
有得叉電又有風扇

想係到問下p5既野
唔係好明cooperation個系統點玩，應該點先升到啲塔羅牌？

做咩唔去p5 post問

個post沉咗好耐，費事推舊文

Keep住討論wo

[PS4]女神異聞錄5討論區(9)暨P5D冇真島冴既話即棄坑

有無人覺得update左之前個畫面光左好多？

有冇ps4手制係Xbox外型？
因為好揸手

有
同時好撚貴
好似係

Razer 同nacon
但有線

頂你隻Hitman同－隻game轉咗發行改個名又出多次
之前個隻又唔補返dlc

仲有 biohazard 2 remake, 希望 2020 年出到

好正

玩MHW部Pro機好嘈正唔正常
明明玩fifa都好靜

同求 pro機 玩mhw gow 風扇轉好大聲 係咪正常

我都係pro，唔覺有呢個問題
會唔會關擺放位置問題，我部pro擺喺啲好通風嘅地方

其實我仲未計誇平台大廠啲game， 即係call of duty/戰地風雲/watch dog 3嗰啲， 計埋嘅話應該玩到下世

是次試玩訪談

―發售日呢？

野村
今天還不能講、預定在下個月初發表
『KHIII』牽扯到的企業比之前要更多、現在正在進行最終調整

接著是皮克斯人員方面
電影的模組shader沒辦法接套到由遊戲中、所以皮克斯是提供未shader的模組給SE用
有皮克斯支援才能創造出和電影比絲毫不遜色的模組

關於迷你遊戲

野村
之前發表的80年代風迷你遊戲“CLASSIC KINGDOM”總共準備了超過20種以上的遊戲種類
但並非一開始就都能玩、蒐集“CLASSIC KINGDOM”本身就一種遊玩要素
除了“CLASSIC KINGDOM”以外還準備了好幾種迷你遊戲、我想下個月應該會介紹個幾種

――在『KHIII』内要怎麼遊玩“CLASSIC KINGDOM”?

安江
『KHIII』的索拉持有一種名為モバイルポータル的攜帶機器
可以藉此切入迷你遊戲、吉米尼筆記也是由此進入

野村
下個月應該會有很多情報釋出、請以這次的活動為契機、炒熱下個月的氣氛吧

有線就唔好了

唔嘈
係咪散熱唔好？部機附近放滿雜物？

試過擺空曠地方都會轉得好大聲

會唔會機内積了很多塵

有冇人知sony有冇清塵服務清機內風扇通風位？

嚟個唔知喔 但部機買左半年姐 應該唔會好多塵

睇下通風位有冇塵

有少少 唔算多

出左個dissidia 加12個月會藉
$468 抵唔抵玩？

唔抵，隻遊戲一般
二手好似都係159

電腦插PS4 手制有無方法用埋佢個耳機位 插落去無反應

都插左電腦點解唔插埋電腦個3.5mm audio 位？

avenger又出咩game?

暫時只知同FF間廠合作，未確定係咩遊戲類型

唔係出垃圾呀大哥

我得個耳機插綠定插紅。我要同人講野

又要聽野

可能出隻類似Kingdom hearts嘅嘢呢

見Payday 2 on sale $77但連DLC就$200
想知DLC有無d主線野

有冇巴打用過xim4 apex?

其實所謂既ps5最多又咪係硬件升級
應該好大機向下兼容 我諗都係繼續Apu

有無巴打知隻tennis world tour
22/5 抑或 29/5 出

好似幾正咁 不過敵人好大雜燴

達哥系game 正

點解我入咗隻點入去之後佢會彈copying application 跟住我睇storage 用左我成87Gb 但係明明冇碟又玩唔到 即係點

部ps4無啦啦連唔到server係咩事，連ps store都入唔到，check過連線又無事，手機又上到，究竟點整

未更新？

會down左game入hdd
要碟先開到game

人中345出重製

Persona 4將有新作品公布

ps+ bundle個隻係咩game 黎

HD版 唔係極Remake

Scuf 帶來一款 Sony 認證的按鍵自訂 PS4 手把
它有兩個側面鍵和額外的音訊觸控板。

羨慕 Xbox One 玩家有 Elite 手把可用的 PS4 用戶們，現在你們也有類似的加強版控制器可選了。早些時候 Sony 公佈了一款由認證第三方配件商 Scuf 帶來的全新 Vantage 控制器，它的亮點在於機身左右兩側各有一顆可自訂操作的按鈕，並且在手把中間靠下的位置還加上了能用於控制音訊的額外觸控板（不過這項功能需要透過 USB 連接主機才能啟用）。除此之外，用戶也可以更換手把的面板，還能調節搖桿的高度或是拆下震動模組以達到減輕手部疲勞的效果。當然囉，Scuf 手把標誌性的後背撥片特性，在 Vantage 上也被繼承了下來。在拇指不方便快速移位操作的時候，這樣的設計在遊戲時能派上不小的用場呢。

發售資訊方面，Vantage 會分為有線和無線兩個版本，售價分別是 US$169.95（約 HK$1,330 / NT$5,080）和 US$199.95（約 HK$1,570 / NT$5,990）。目前已開始接受預訂，出貨時間暫定為八月。

消息來源:

英文官方消息:

終於有無線
如果remoteplay 用到即deal

rich
$1570個手制都deal

買菊花不

1.6k

希望佢remote唔到唔洗買

垃圾Psv psvr買返黎擺
手掣日日玩1.6k抵啦

有無人玩過fate/extella?

無啦啦咁多game

有幾多？
啱啱玩閃亂
等p5d p3d送黎

ds1 detroit p3d p5d
gow4都未玩

Detroit . GOW4 , 龍珠Fighter Z...
我連買都未買
仲打緊真田丸，之前買落隻人中極1,2都未玩

Ds玩過唔玩
Gow想玩都未入手
仲有好多舊game 未玩

後悔之前無買DQ11 依家做廢青想搵驚打下

大把game玩啦

DQ11平左

窮撚買唔起正價 依家有折個啲唔岩玩
睇黎都係讀下書返下工好過

請問邊度有拳王14賣

想問ps4 薄機放出去仲值唔值錢？

想放左佢買過部pro 返黎

幾舊水放實秒速放走

閃之鳩跡

四代裡邊代必玩？

無

之前特價買左堆game
開過隻game就冇開過

劇情game 揀黎玩？

咁大獲 唔好玩？

冇時間

fifa18 $130

請問依家Por仲係咪缺緊貨？想買

人中極1+2唔駛$300又幾抵

我仲打緊隻巨人 2，買咗 GOW 未開，
龍珠Z 玩咗幾鋪，中人 0, 極， 極2 同 6 都未開，
仲有隻 Evil within 2 都未有時間玩，真係打到 2046

Sony store 有現貨，online store 都有

雖然呢排冇咩好推post

想問下如果wifi廢嘅話 上網同人打街霸係咪會好delay?mhw連機都幾順

得返3個月多d貨

幾時先有高質連機喪屍game

新嘅就等walking dead : dlc hell

另外美服好似有幾隻indie game都唔錯

即係呢隻？
以為單機

其實ps4有隻l4d2 level 已經好正

想打喪屍玩COD咪得

呢隻有得4人連線

係呢隻
不過買之前建議你睇下間廠嘅前科再考慮入唔入坑

隻手掣放得耐拎番出黎發現兩粒磨菇痴立立
應該用咩抹？

部野死亡藍燈
連安全模式都入唔到係咪可以掉

開左remote play個陣
耳機聽唔到skype同人講野d聲
點搞

日服有FORTNITE,歐美服有H1Z1
點解港服乜柒大逃殺槍GAME都無

dmc v真定假

如果係真嘅話 簡直係今次e3展對我嚟講最大嘅消息

World war z囉
高唔高質就未知 但係係4人coop喪屍game

都好 但未出

Dying light算唔算?
早排特價連DLC都係$13X 好抵

想買個電腦mon打ps4 係咪只要有hdmi插頭就ok?

個mon 有內置喇叭 就得

請問想用KEYBOARD MOUSE玩FPS,邊款係大家推薦?

想問有冇一款ps4 vertical dock係可以將部ps4好似張圖下面個種擺法 而家嘅dock通常都係上面個種擺法

last of us pt2 仲有咩講

講下遊戲玩法啩
呢個e3純粹對對馬幽魂同death stranding 比較有興趣
因為完全唔知個玩法係乜
仲有復仇者都幾有興趣嘅，同埋 from software究竟出咩作品
忘記咗仲有2077，好似都話會喺呢個e3登場

12+2

有冇巴打知邊到有得整ps4

有冇巴打知道邊到有得整手制
左邊粒菇推右前 冇咩反應

買左年幾又啱啱過保養

好多問題都冇人答
個post係咪已死
利申：唔識答

整機整手制

開post嗰個都唔識答

手掣除咗特別版冇咩理由要整
本身都係啲會折舊嘅嘢

黎緊PRO個優惠好似唔錯

買咁多部機都未試過壞去整
360試過一下三紅
重開機就冇事

係囉有時我想轉機佢都未壞但我又真係買咗

有折就開心
不過啲折冇之前咁勁

PS3個掣好虧,買左幾隻都係咁壞
PS4兩隻掣買左咁耐,支右桿少少虧之外都仲係無問題
部PS4連彈碟都未試過

原版Ps4都試過彈
但彈幾日又冇事

送仁王果個？
btw依家手掣易唔易甩手，198加一個有d掙扎（自己本身已有一個）

買過隻
整都要一百幾十

好多問題都係問整機
我地又唔係做維修
點答

屌那星本身又話上年有推到而家

好似仲未話幾時出
今年有gameplay睇就可以期待下年會出到既

6月free得隻Xcom2咋喎
好唔好玩呀呢隻

搶眼藍色 PS4 Days of Play 限量版發表 $2,380 下週五上市

Sony 在全球推出「Days of Play」優惠活動，香港亦有份，在 6 月 8 至 18 日活動舉行期間，Sony 旗下的各大網絡和實體零售商會推出各款 PS4 主機、PS VR 套裝、PS4 配件，還有遊戲和軟件服務等的優惠。除此以外，還特別推出一款「Days of Play」限量版 PS4 遊戲主機。

這部「Days of Play」限量版 PS4 遊戲以代表 PlayStation 的深藍色為機身主色調，上面印上標誌性的 PlayStation Shapes 金色圖案作點綴，就連同梱的 Dualshock 4 手掣都同樣用上深藍色，觸控板亦有低調的金色圖案。香港上市的版本擁有 500GB 硬碟，售價 2,380 港元。在「Days of Play」優惠期間購買限量版主機，還會獲贈 PS4《Uncharted 4: A Thief’s End》遊戲 1 隻。

Source:

冇時間清free game

STEAM買左都冇玩

咁又係
剩係識買

Feel有少少似dq果部

都打算買過隻
不過D價好鬼
黑色普通制 上網睇有D賣380幾 有D賣200尾

$380咪原價有少少折扣囉
$200左右咪係當時有優惠加$198多一隻
家陣拆返出黎賣

【PS Plus 2018年6月免費遊戲】6月7日開始：

• PS4戰略遊戲《XCOM2》 - 於外星人的恐怖統治之中，重新奪回世界並拯救人類
• PS4賽車遊戲🚗《Trials Fusion》 - 於奇幻世界中展開無極限的平台賽車挑戰
• PS4 / PS3 / PS Vita街機遊戲《Q*bert: Rebooted》重製登陸！

xcom2 之前想買，好彩忍左手姐

我覺得直頭係
淨係改印其他款式 Logo

越黎越度縮的game

SWITCH皮已收, PS4已成霸主, 洗閪出力

不嬲都霸主
係果期見switch冇咩貨食住個勢
推大量優惠吸引人出機

198 靚價啦

本身一個，跟機一個，198一個，太多了

本身一個 廿週年一個 副廠hori一個
想買之前巴打介紹新無線pro掣
如果可以remoteplay

巴打可唔可以搭你單買個手掣

想問下有無人用和記光纖
而又玩到remote play
可以救小妹d setup

之前喺slim玩 次次load過場load5分鐘先玩得

有冇清知新出果隻gold耳機信和賣緊幾錢?

嚟緊有活動賣538

538

以前舊個代最平做399 而家買唔翻

請問有冇活動既LINK

官網有，咩day of pay

依個?

今個月中完ps plus
諗緊買唔買佢宜家個個12月+dffnt個包

你鍾意隻game先買

dffnt都ok既
不過諗緊會唔會e3個陣佢會出優惠12+3之類

請問PSVR既GAME係唔係一定要用VR headset先玩到架?

想玩隻gungrave vr，但係又唔想買佢個VR headset

Assassin's Creed The Ezio Collection
Uncharted: The Nathan Drake Collection
LittleBigPlanet 3
值唔值得買?
AC同UNCHARTED之前都無玩過
(但ACO同UNCHARTED4都應該將會買 咁重駛唔駛玩返?)
同埋LittleBigPlanet 3想入隻同女朋友玩
想問巴打呢幾隻有冇伏?

Uncharted要玩咗2 3 先玩 4
1就因為個camera做得唔好好多人話暈

ac ezio系列就係普遍話最好玩嘅assassin(雖然我覺得言過其實，後面有幾集都好玩)

你望下係咪PSVR ONLY
係嘅就無得就咁玩

請問要喺playstation store定係官網睇架?

通常會show喺邊個位架?

碟版係頂有Playstation VR Required即係VR only
寫VR Compatible或者 VR Mode Included即係非必須

即係好似咁就代表VR ONLY？

係，你可以睇下bio7做比較

明白晒，受教了，感激不盡

個人覺得ezio三部曲故事先係最重點
單單刺客系列好多背景同世界觀,古代同現代線既關係,要玩左三部曲先會明
如果想了解刺客系列既故事,三部曲係必玩

咁我兩個COLLECTION都買
謝兩位巴打

有無巴打知聽日有咩98蚊game出

精選$99遊戲列表

遊戲平台

遊戲名稱

PS4™

東京幻都eX+ (中文版)

PS4™

閃亂神樂Peach Beach Splash(中文版)

PS4™

DESTINY 2(中英文合版)

PS4™

FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE (中文版)

PS4™/PS VR

Gran Turismo® Sport (中英文合版)

PS4™

Call of Duty®: WWII (中英文合版)

PS4™

人中之龍 極2 (中文版)

PS4™

人中北斗 (中文版)

PS VR 專用

Oasis Games VR Fun Pack (中英文合版)

PS VR 專用

ARK Park (中英文合版)

應該都冇咩機會搶到呢啲特價碟

Yahoo online store 係幾點開賣呀

買左PS4冇耐 未試過買過類似今次D 實體版減價
通常係限量賣少少做下樣 定係真係有得比你買

God of War 咁快減價

人中北斗出左半年都無就99

ps4獨家game不嬲都好快特價

係yahoo online 買定要去奥海城買

以往經驗係如果你唔係住game鋪/銷售點附近, 係冇咩機會見到啲特價碟

今晚yahoo 搶唔到就坐通宵巴去奥海城排隊

即係奥海城同佢個活動個list 嘅platinum shop 聽日都有得賣？
Sorry 新手

LIVE

冇野了thanks

呢啲活動會唔會連機都首日賣晒架

d game 好似大把貨
成十分鐘yahoo都仲有貨
都係放工先去game shop買好過

買左 4 隻 game $396

有冇話邊幾隻好玩

閃亂 , 東京
儲獎盃

麻麻地呢類
買左gow同人中 試下

已買GT + GOW + 手制

為左隻人中我都衝多3隻

買唔到了⋯⋯

乜鳩都無了

希望online store 優惠有驚喜

炒家死全家

SOLD OUT又唔顯示

Add完
有時又話無貨
有時又去左俾錢

點知搞完又唔得
仲要話落左單

明明乜都買唔到

我係買左 人中2 + 人中北斗 + GT + COD WWII

遲左入

講緊yahoo定咩？

其實我未買過，都唔知自己買唔買到

yahoo 仲有貨啊, 唔逍我眼花

你買咩先?

俾左錢未?俾左應該得

99 蚊game 囉

Yahoo
入埋俾錢資料都fail

你試左買未架

有D賣晒

賣晒佢已經同我講 最後存貨有人買緊
Fine
但我del到可以去俾錢page
入埋credit card資料都失敗
屌佢老母

我收到Email，同埋登入返yahoo見到呢頁

咁樣應該OK啦

Thx 巴打
我係行緊返屋企時企喺條街度整
仲要唔記得個yahoo account pw 搞左勁耐

想買ffxii 但見佢自取要加$30又無其他game岩就算

去藍店排隊

logon aeon 豐澤 呢啲有冇貨㗎

要free ship 要湊夠4隻。。。
隻人中極2係多出黎，去2手市場可以換到咩game?

仲買到咩

想要隻閃亂
有隻mouse pad 版唔想開

可以放俾我

我要gt

唔明點解個POST 可以討論買GAME不過唔可以討論買機

PS4機主討論區

機主仲討論買機?

機主買多部得唔得先

當你每頁都有唔同既傻佬問你同一個問題
新機幾錢
邊到買
邊到平
邊到有分期 之類問題
相信你都不厭其煩地屌

屌佢老母12點都未公佈online store有咩優惠

買機有咩好討論
有錢PRO 無錢slim

明既
問下

係Sony store買左GT 同人中北斗

隻閃亂估唔到咁快平
以為紳士game個價企得硬ｄ

希望online多人玩返
之前成日揾唔到人

GT 正價好似 198

變相減得唔多, 邊吸引

多人排隊嗎?

多唔多貨?

無人

無人買，應該有貨掛

我今朝十個內排
頭先咁大雨 收工應該多好多

已經見到有炒狗放$200
一陣成堆蟹貨就好笑

200 太仁慈啦........

全新起碼 250

應該同港服一樣
BTW 依家已經特價緊, 只係未有個LIST出黎, PS STORE逐隻襟入去就見到

真心唔抵屌
送啲嘢同個價格唔成正比

出左都一年
買左特典版都未開過
想入普通版玩下
但好似就出強化版

隻限定機係咪無人訂

黃金見好撚多貨

唔係pro

如果係pro會吸引好多

講真想PSN既追加DLC都多D做下特價
有興趣既GAME一早買咗玩緊
好似閃亂D追加DLC又多又貴

DLC減價通常減得少過隻game

特價又係無隻吸引

伊蘇8 128 $點睇

之前二舊水買豪華
而家16x
又係未玩過

又有新一批 $99

邊度

今次到古惑狼

GT佢究竟有幾多死貨

Crash Bandicoot N. Sane Trilogy

KNACK 2

Crash Bandicoot N. Sane Trilogy (英文版)
Gran Turismo® Sport (中英文合版)
KNACK 2 (中英文合版)
LocoRoco™ 2 Remastered (中英文合版)
Patapon™ Remastered (中文版)
WipEout™ Omega Collection (中英文合版)
新・全民高爾夫 (中英文合版)

唔通要下星期一先可以買

619

即係舊既賣晒就冇, 轉round 2 ??

呢一批邊隻好玩啲？

古惑狼同KNACK 2

同第一批比弱左d , 重力少女2 / 地平線 又唔放出黎

可能會係第三批呢…

記得之前Knack2 都$99過

Btw, GT咁多貨

可能多人買
加單補貨呢…

古惑狼psn好似係107

107 有3套獎盃

呢堆買碟版興趣唔大

請問今日有冇巴打去過奧海城PlayStation PlayStadium?

多唔多人排隊買野?

正
執埋隻古惑狼收工

$22x UFC 3

有冇話幾時出

E3應該有料

巴打們有冇推介headset好用？
想around1k
可以pc兩用 有無線最好 無都唔太緊要
暫時平既評價唔差都係見cloud2 仲有冇其他推介

無限筆直就a50/arctis pro

用2千幾買又好似太貴
如果千鬆d有冇

hyperx囉
佢隻無線都好似1500
可惜在冇得in光纖
不過唔要求5.1應該冇咩所謂

係咪cloud flight？我都諗緊呢隻 係咪ps4都用到無線？
另外知唔知turtle beach s600得唔得 見佢有無線又好平

係喎
烏龜果D有得in光纖添
不過未有好多人評價
唔sure

一陣出去經過睇下先 thx數字巴

伊蘇8好玩嗎
見佢依家咁平想入手

如果鍾意JRPG應該要買

PS4™軟件優惠 多款精選PS4™遊戲軟件將以港幣99元發售，數量有限，售完即止。只限PlayStation®Platinum Shop、Sony Store、Yahoo Store PlayStation® HK 官方網上商店及PlayStation® PlayStadium)

Yahoo Store PlayStation® HK 官方網上商店
傻仔

【乞衣】有無巴打之前5月廿幾號pre order咗game有PS store 9折code用唔著 可以開心share?

有幾隻game想買

唉部機玩玩下自己熄機...係咪就死啦

本身諗住買turtle beach stealth700
但原來行貨要訂
hyperx cloud flight又無optical
最後買左razer thresher 7.1

雷蛇
你好趕咩

我見網上評價唔太差 海龜要等7月呀
雷蛇好差咩？

同埋有冇方法同pc share 隻USB 唔駛插黎插去

我唔係好明dlc嘅運作
我有隻日版閃亂係到 見到香港psn有dlc
咁我dl完入game乜都無
一定要日版對日psn嘅dlc先用得

係，日版對日版

慘 等港版仲有新角免費dlc

唔sure會唔會供唔夠電

雷蛇呢隻雖然有光纖
但唔知佢係咪真係解到DD 5.1

有冇人試過work唔work
你用緊個隻駁電腦就咁藍芽就得？

我pc ps4 ns都係用光纖入
個usb轉插係work既
我試過pc同ps4都用到咪
但因為840個盒仔唔止用usb供電
佢另外有得插電
所以冇供電問題
不過可能都夠既

ns都用到？唔係好明點樣3隻都用光纖入
唔好意思未接觸過

中間加左舊聲畫分離器
3條光纖入左個switch度
switch就連840

有冇你用緊個switch同840盒既link
想研究下

840個盒仔就係840本身有既野黎

至於光纖switch

開始明明地
網上搵到呢幅圖

但ns點樣都係光纖入？

有樣野叫聲畫分離器
可以將hdmi既音訊獨立輸出

有無人記得上次PS+ 12+3係幾時

好似出mhw果排

有沒巴打有買炸彈人，想知可唔可以離線多人打

買碟係咪而家就玩得
download仲要等到12?

一如以往，單機模式可以玩，網上連線同埋特典要等正式推出嗰日先得

E3 2108
6月追加PS Plus免費遊戲 🎉
與全球同步 , PS Plus會員即日起至7月11日可於PS Store免費下載PS4射擊大作 Call of Duty: Black Ops III 中文版

最衰ps4單機只可以連四個手掣

係咪見今個月冇送大作驚比人屌

特登收埋E3出啦好明顯

估佢唔到會送COD

佛心公司

好似冇玩過e集

我都未

屌，隻COD成60GB

pc版一出就買左 都仲未玩完story mode

巫師3年度版 特價做緊155蚊算唔算抵
有冇人知二手大概幾錢

抵到爛啦

想買隻魔界戰記5 試玩下日系rpg
但未玩過前幾集 有冇問題？

問題不大
但佢唔係一般日系rpg
戰棋黎講佢都算係練級練到好瘋狂

想問下8x蚊嘅延長保養卡有冇得就咁買
定要出機先買得？

thanks 巴打
即係要瘋狂刷關升level, 如果唔係就唔夠打?

no
通關後內容黎
一周目唔算好大練級壓力
雖然我一開道具界就瘋狂升lv遠超故事

可以就咁買 , 不用跟機 !

想問舊ps4(非slim,非pro) 玩GOW 會唔會窒

SWITCH有FORTNITE,PSN就即送COD
係咪陰謀嚟

ps4都有fortnite喎

垃圾港服好似無,得日美,台唔知

送fallout shelter?

本身免費

有d game如果係行版日文
DLC有機會互通
地雷社果d試過得

伏game推介

7到唔敢月竹

想問下你地用party 同fd傾計 係咪用自己耳機定跟機果個？ 我用自己d耳機 聽到但講唔到野 跟機果個又壞左

好撚期待蜘蛛俠同red dead redemption

cheap cheap 地插電話個handfree 都得
但係單邊聲打機麻麻
我自己就用gaming headset

手掣會唔會有老翻？ 上網買驚係淘寶老翻

咁咪去sony store買囉

想請教各位巴打 ps plus 8月中到期 現在做緊12+2應唔應該 定係等暑假先

Ps4 pro 出面仲有冇貨？

藍店大把貨任你買

試左勁多次join party都係冇聲

唔知係唔係因為夏天，部機玩緊嗰時都幾熱，請問各位有無用啲乜幫部機散熱架?

開冷氣

淘左你link入面隻USB switch 琴日到 暫時插左係pc係work 遲d試埋ps4先 thx數字巴

玩mhw god果d咪熱d囉

想問問買咗下面果隻，係咪包埋上面果隻呢，thx

ps4 pro個wifi係本身垃圾定有野要set? 剩玩單機驚諗住駁少條線
用緊nevigatar 500M plan, 已經放router附近
dl COD 要12個鐘,駁返lan線十零分鐘dl完
其他device收wifi都有over 200

yes 你可以禁入去睇下有冇講包left behind

禁入去left behind有講

如果想上網連機既
請做個負責任既玩家
插lan線

供夠電正路該冇問題既

但係諗到要插埋ns就要插多兩舊野就唔想搞

有冇試過隻手指直插switch底座
認唔認到係USB SOUND卡
認到既你唔搞光纖咪得

剩玩單機,上網只會用黎DL game/update

試左認唔到

咁冇計
隻手指冇3.5port位
如果唔係可以係mon既output拎聲

隻耳機用落如何

ps4用落聲幾好 隔音都好 但佢唔係可調式 頭大既話頭頂會有d頂
同埋耳罩用耐有少少焗 大家推介要換官方cooling ear cusion 但未買

thx 巴打

睇咗，有包埋，正喎

之前有個巴打連壞2隻 razer 嘛 , 希望巴打你冇事啦

想問下plus除左送驚同back up save之外仲有咩其他用途
起初以為要有先可以online玩
但最近想dl送果隻cod先發現過左期幾個月
但期間又照玩到mhw fifa

不過left behind好短

用幾耐壞左 呢隻好似出左幾個月ja wo

razer出晒名易壊

left behind係短
但難過本篇好多

岩岩買左機，上一部機已經係超任，有乜特價game 值得買？
岩岩買左 the last of us, god of war 3 , gt sport, 旺達，地平線

呢堆買哂佢都有排你玩
想有D挑戰性既就買dark souls系列同bloodborne
鍾意打機當睇戲就買堆uncharted系列
RPG就DQ11同persona 5

rpg我覺得伊蘇8都唔錯

請問 如果我想係PS4 delete game既話
之後再裝返數碼版/再入返碟裝返隻game既話, 我D SAVE會唔會仲係度?

分開放

巴打見你買uk600以為你一早有ps4
你上面果堆其實都有排玩

驚既話backup上cloud先

姐係del game唔會del save?

請問點樣backup?
岩岩買機無耐

你有join ps plus 可以上載存檔
或者你sleep mode時佢會幫你upload default係upload除非你自己特登熄左

唔該哂樓上兩位

咁不如backup落手指

就係唸住想買ps4 先專登買部有hdr 既mon

btw你中意玩咩類型

我想知呢位巴打20年多無買機
點解會投入番家用遊戲機度

買左未得閒玩
玩緊之前又係一舊水個隻DQH2

隻驚裝裝下停左係到
部機大把位

另一部ps4就裝到

有冇人知咩事

隻Frantics 又幾好玩
4 play parties game, 仲可以用電話玩

其他game ok?

CUH-12XX系列PS4 讀碟有時讀唔到 過保養維修幾錢

想問kingdom heart 3個bundle除咗外表唔同之外仲有咩特别? 有啲心動想買。 仲有ps4有啲咩game係得意啲好玩嘅? 以前用ps2都只玩winning, 唔知ps4有咩game.

PS plus 8月到期，而家買12+2定再等下好

等

7月頭到期揮手

我ps4要online既game好日都唔開 所以我慣左等特價先買，好似之前3個月特價

我有啲ps4獎盃係0%或者係唔再玩
有冇得del?
我成隻game del咗嗰獎盃data仲係到

0先可以del
Game 同獎盃分開

0%點del? 搵咗好耐都冇

對住0獎盃Options

請問一下想買ps4耳機
有冇邊隻$1000內又好用

金耳機

唔該

Uncharted /人中 遊玩次序應該係點？
The last of us 定witcher 3好？
啱啱爆咗gow，唔知玩乜好

求其啦
隻隻都好game

次序咪跟number玩

unchart/人中跟數字玩
短期爆機就tlos,長期爆機就witcher

本來無乜野, 但睇完呢條片就好想買

想玩gow喱種，仲有咩好玩？
劇情正，打鬥又爽

同樣都係第3身既可以試unchart,tlos,horizon
挑戰難度就bb/ds

Uc點會似gow咁打得爽

batman （無中文）
dmc (無中文）
奧丁領域（神級）
烙印無雙（玩格斯only )
龍珠FZ（故事短）
ys viiii (畫面是悲劇，其它神級）

Uncharted 1-3 collection 16x 抵買？
middle-earth 戰爭之影喱隻點？

Horizon係好玩，但劇情好撚悶。要玩就玩埋dlc，新技新裝新任新怪

World war z 公布左幾時出未

我想問下係咪之前download左果啲 game只要再買就可以玩番 ?

6月尾到期，但忙住搬屋唔記得買12+2，短租果度又幾個月無得上網

你俾錢買果d幾時都玩得 plus送果d就要有plus先得

collection一係收二手一係等sale啦 16x唔抵

只要你D game有入library 就一定有得玩 .plus送既game就plus會員期間先可以玩,到期完左之後,唔理你過幾耐,只要再買番plus,就可以玩番你之前download左果啲 game

Ok
GTA 5 200頭係咪正常，見之前sale都係差唔多

屌ys viiii特價唔記得買

Dark soul玩remastered先定3先？
未玩過ds系列

人中應該
0>極1>極2>6?
定極先>0>6?

0先然後極1同2

ys viiii

跟住再等345重制

1 先啦

想問下 ps4換左pro
本身隻ssd係咪就咁換去pro 就得？
唔洗再重裝？

要重裝

想問吓有無巴打用過淘寶百幾蚊果啲高仿dualshock4? 外型同真野一樣, 又做到無線

好好用,抵買

真都係二百幾

一手已經做番正價

買得過, 用左兩年都無壞

邊到有得買

岩岩做機主, 以前玩開FPS多, 除左cod , bf. wolfenstein 仲有無咩好介紹?

好多鋪都有 可以落信和問下

fps 玩xbox 啦, P's4 d 槍game 笑死人

點解嘅
留名學野

主流係呢幾隻
今個月cod bo free

個手制出曬事, 玩fbs 用ps4 手制 十分鐘就抽根

買副廠或轉插

買個靚手制都成千幾蚊, 不如比多千買多部one s 放係企玩埋gow

點解我冇事？

佢個remote play真係好廢
Window版插lan線成日都搵唔到部機
Mac版就搵到，但無lan線插成日斷

人人唔同, Xbox 個制好渣手好多

Xb 不了
利申：全機制霸

Win冇事
Macbook無線成日斷

咁撚有要求就用pc玩fps啦
笑撚大人個口

我都全機, fps 計堆體感連老任都好操作過ps , 當然pc 應該最好

你係咪傻撚左?

你就傻鳩左喇
入黎ps post 水鳩人買Xbox

人地買左ps4叫人再買xb
手掣唔好咪轉手掣
仲有人地都冇投訴手掣

全機叫水9 人, 討論區唔討論得? 洗唔洗做個test 先準入呀傻西

係點先有得用 係咪就咁入code得

你呢d叫討論咩白痴仔

人地問有咩fps好玩
你睇下你條智障一句回人咩鳩野？
咁叫討論

你老母做雞都唔夠錢供你讀小學呀

屌你老母on撚9 …Sony 炒撚左呢個打手啦, 好撚7呀

你唔係問邊到有得買咩

用就好似你reg 保養咁用 都係上返sony登記

唔該巴打 搵日去睇下 會唔會有啲咩限制

有

只可用一張
要本身登記左先用得
要港版機

要登記啲咩

官網登記保養，再延長

同埋要仲係保養期內

90日果個？

兩三個月前先買

俾個參考你
uc collection 我新年用plus 特價買
90蚊有找

見宜家實體最平$128

btw 我係買數位版

各位巴打 想問下有冇方法可以stream部ps4出去玩? 我就裝左部機係我家姐屋企 想問下各位我有冇方法可以係自己屋企用自己部電腦玩到ps4 game??

Remoteplay

想問下呢個方法部ps4 係唔係要長期on住 同埋要霸埋個電視畫面?

No
待機

想問下大家用pc remote play 有冇delay?

我Pro 開720p Hkbn 1000mb 但用WiFi , 都有半秒lag

我插LAN 冇DELAY

即係部ps4都係要著住 不過就待機mode同埋唔洗霸住個電視？ 好似唔錯 搵日去研究下先 唔該哂巴打

部ps4 唔駛著住，好似平時咁待機就得

oic 我得閒過去研究下先 睇下點樣入待機mode 平時都冇咩理呢D野

之前買左隻數位版hitman 今日見到近期又出左隻 但同我之前買個隻好似同一隻黎 係store到又搵唔返舊個隻 點解會咁

你普通關機已經係待機mode
個lcd 會變橙色

兩樣野黎喎

願聞其詳

巴打們想問下 有冇邊隻日系劇情game推介
我玩緊ys iii 劇情一般 但打法簡單舒服
不過啲對白得第一個音有聲 成句無聲真係差唔啲野

tales or berseria緋夜傳奇
武器系統做得唔係太好
但連招易用 打鬥都舒服有刺激
不過係開放式地圖遇怪入戰鬥場打就比較無癮。
而佢每個角對白 都有獨立既聲檔
討算同村民npc講野都有聲音對白
安心打唔飛劇情時 睇呢啲村人對話係幾吸引

宜家ps4仲有冇邊隻種類似tales of berseria
故事結果唔係人人鐘意 但真係幾細徹
黎緊會特價買FF X2 同埋伏到撕碟既ToZ系列

想睇下有冇其他我搵嚟唔到而又唔有關特色既驚推介

P5
DQ11
二之國
Nier automata
仲有黎緊既tov重製

近排隻耳機壞左想問下買sony既無線耳機好唔好

你熄機就真係熄機，ps4會斷電lcd都冇埋
但待機(橙燈) mode你部ps4係有電可以run野，你web版store買完game或者冇乜更新佢會自動同你download
冇quit隻game入待機mode，到你開返機可以係同一個位繼續玩save都唔駛

Toz唔好買啦 浪費時間
玩開tales系列都接受唔到

大家用舊機/slim玩xcom2係咪有啲疾？ 雖然真係幾好玩

其實我係鐘意玩D 動漫風同有哂完整配音既GAME

ToZ 上年睇動畫已經知 「幾出名」
不過佢真係好落本 落cg同配音上

Nier 有諗住玩

同埋Tov重製應該有排等?今年先公佈消息

屌那星日本psn買game買錯咗psv版
有冇人救救小弟點退錢

一般
但係無線

做緊特價 PSN 下載版 $108

FIFA 18 伏唔伏？
見到 PSN 特價賣緊 $130

玩幾個月就出2k19
但130蚊跌都跌左。。。

u lum u la

fifa邊有伏唔伏 你要玩足球game都係fifa架啦 賣咁平係因為9月尾就出fifa 19

好玩？算唔算扺買？

你有心玩足球game 有得揀咩
利申 FYK

因為好多年冇玩足球 Game
對上嗰隻好似係 PS2 年代嘅 Winning
所以想問吓有玩開嘅巴打意見

我勸你睇完tozx當玩左算
Game同動畫劇情差好遠

最近拿返隻bloodborne出來玩,想買埋個dlc
我想問下有冇試過淨係dlc出個特價?我成日見到只係個old hunter edition會特價

好似未見過淨dlc特價

上兩個星期有特價過, 遲d 特價先買啦

我屌佢老母成5舊水

我冇記錯果個係game+dlc version
不過我都唔係好急,睇下下次特價有冇減,冇就直接買dlc算

你買日服幫你唔到
港服打電話，會叫你買隻新既PS4版，再退番錢比你

btw之前果班叫人買日服既幾時上水幫手

有，不過好少見，另外有種優惠有係買兩樣野半價，我拎泥買4張季票再用9折code

日服都可以上PSJP個chatroom試下要求退錢
不過要識日文

唔係wo 通常特價有bloodbrone份都係三個一齊有
不過old hunter 係最抵姐

網上有人放130，
你玩完再放120出去真係唔難

Dlc 上一輪先特價50$

出12+3未 ar

PS+下星期就到期

特價先買 最近無online遊戲玩

屌 ps4 無friend
add me：kaka1004_

每次用完PS4手制玩PC之後
玩返PS4都要插返USB線LINK返
有冇解決定法

ptt 有講過 ，4k plan free 2 month, 餘額無左 不過都很抵屌

原來係我wow左
有訂開既就算得兩個月4k都非常抵
不過呢類code一個netflix帳號應該只用得一次

有冇人買左NETFLIX+ PS PLUS bundle 但係信用卡收多左$38 ?

本身過期，入左信用卡？
係咪13個月

有冇邊個網可以清楚睇到 唔同edition分別包d咩？

我想睇Titanfall Ultimate Edition 同普通有咩唔同

WIRELESS耳機大家推薦gold定Platinum?

佢嗰版咪有寫
Deluxe 有齊哂啲dlc
Ultimate有齊哂dlc再多咗啲錢 class skin同xp booster
冇玩呢隻驚唔太清楚sorry

Thanks 巴打
btw 你個名

今日收到netflix個兌換碼
用gmail既巴打記得check 「宣傳」果個收件箱

我就咁usb 3.0外接ssd（用type-c硬碟盒）
玩mhw都已經快到痴線
二黎又唔洗重裝加拆機

有冇人有玩6月送既vostok.inc
玩落又幾過癮
不過個畫面比例唔口岩,可以點set???
設定又冇得搞

隻omega其實唔差
當初我都係為左呢隻出機
利申:地雷社三萬死士之一

兩隻都係垃圾

咁有冇推薦

有無人試過過左保養壞機拎去SONY整

開機閃一下藍燈就無反應，開唔到機，應該係電源問題?
諗住拎去整，唔知要幾多錢左右，同埋建唔建議拎去SONY整定係街整好啲?

啱啱入左12個月ps plus個code
但收唔到個email賬單

白金耳機應該無哂貨了，買金耳機

我之前都係咁
淘左個火牛返黎100蚊都唔洗
之後自己換
換完就冇事正常返

bf1 ,titanfall2呢兩隻game其實仲有無人
online 打？無嘅我買基本版算

BF1可以答你仲好多人打緊
呢到都有個POST
同埋街人嚟講 日本人同東南亞人都仲好多
但係水尾就一定架喇 始終BFV嗰面都做緊Alpha啦
個人覺得BF1係幾好玩嘅 但我唔玩單人mode所以可能同你唔同

巴打有無你之前買果間既link比我，照跟你買

Sony 推特惠版「PlayStation Hits」 $148 買經典遊戲

PlayStation 4 推出至今，已有一系列出色的暢銷遊戲。如今， Sony 官方宣佈，將會推出「PlayStation Hits」系列，讓玩家可以優惠價格，購買一系列暢銷遊戲。讓當時錯過遊戲推出的玩家，以更相宜的價錢體驗這批出色作品。

「PlayStation Hits」系列收集了多款暢銷 PS4 遊戲，讓玩家以港幣 HK$ 148 元的優惠價，購買有關作品。從官方新聞稿中可見，系列首批遊戲包括《Far Cry 4》、《Bloodborne》及《METAL GEAR SOLID V》等經典大作。系列遊戲在上半部及盒邊都有紅色標記，寫著「PlayStation Hits」字樣，方便玩家分辨。

Sony 官方表示，「PlayStation Hits」系列將於 7 月 26 日正式推出，感興趣的玩家可於 PlayStation Platinum Shop 、 SONY Store 、 SONY Store Online 及 PlayStation Store上發售。除了首批推出的遊戲外，官方亦表示將於日後逐步推出其他作品。以下為將於 7 月 26 日發售的首批遊戲：

《Bloodborne PlayStation Hits》

《DRIVECLUB PlayStation Hits》

《inFAMOUS Second Son PlayStation Hits》

《KILLZONE SHADOW FALL PlayStation Hits》

《LittleBigPlanet 3 PlayStation Hits》

《Ratchet & Clank PlayStation Hits》

《The Last of Us Remastered PlayStation Hits》

《Uncharted 4: A Thief’s End PlayStation Hits》

《METAL GEAR SOLID V: The Definitive Experience PlayStation Hits》

《Assassin’s Creed IV Black Flag PlayStation Hits》

《Far Cry 4 PlayStation Hits》

《Far Cry Primal PlayStation Hits》

《Tom Clancy’s The Division PlayStation Hits》

《WATCH_DOGS PlayStation Hits》

《BATMAN ARKHAM KNIGHT PlayStation Hits Entertainment》

《MIDDLE-EARTH:SHADOW OF MORDOR PlayStation Hits》

《MORTAL KOMBAT X PlayStation Hits》

PlayStation Store 網址：
SONY Store Online網址：

資料來源：SIEHK

Source:

想請問如果我完咗會籍後，唔續但買返隻game，個save係咪會係返到？

有啲1999 sorry

理論上嚮度
save拆開
如果唔嚮度我反而驚

唔該哂你

古惑狼dlc free左

有冇人玩緊 the crew 2?

請問如果我之前係ps online store到買左隻game 但因為我部機唔夠位 想del左某d game之後可唔可以再down 返?

數位版可以down返
碟版就可以入碟裝返

屌解d 平game 次次唔岩玩

但唔同型號既ps4火牛都唔同,
要搵返岩你ps4型號既火牛先得

岩岩先玩爆隻evil within 2
全程打喪屍 成隻last of us咁

codww2個code redeem唔到

草叢是最強武器

Ps4 500gb白色slim ，定係要揾型號先得？機身有無？

機身有 好似10xx, 11xx呢d就係個 model no.

有無果間taoboo既店名比我搵下

好似係係呢到買 因為送埋支批

過左期定咩？
我買左未開

寫住2022先到期，上cod個網redeem話code錯

買左了，唔該巴打

不過唔知有無批送呢，見佢無寫

想請問耳機有冇推介？

玩完become human 想玩返beyond two soul 同 heavy rain, 有沒巴打見過合輯邊度仲有碟賣

問人拿 account 借黎download

有個ps4手制成2個月冇開
而家冇反應 插usb充電閃1下橙燈之後又冇左燈乜反應都冇
試過插pc又用到 係咩問題

有冇巴打近排見過七大罪呢隻game?

出左一排既毒撚game你唔出mk都幾難搵
所以好多時我都係上Store買唔駛煩

信和？btw thx 巴打

古惑狼個個新關future tense 香港ps store係咪未出

用咗$160買咗3隻battlefield 黎搵單人mode

隻ザンキゼロ原來出左
完全冇人提咁

有冇人見過香港有鋪頭賣PS4 controller既手機支架

即係呢D

淘寶有

隻DMC1-3好難玩

渣ga

PlayStation Hits嚟講 想買infamous second son

玩普通難度算啦，玩得開心爽快就夠

最正係拎到新武器，跟住用黎練連技

PS PLUS送過

咪係 , 借朋友account 玩完咪算 , 仲PlayStation Hits

而家AEON JCB係咪已經唔可以喺日本PSN買野?

琴日出咗部pro 人生第一部遊戲機
好唔好而家就開三個月psn+
但我仲幾隻game有排玩 而家開會唔會晒咗

有冇巴打買過Cross hair轉換器, 駁G27落PS4到?

要玩online 先開

我都碌唔到

你見psn有岩既game送先開都未遲
Btw都係幾十蚊，你買部機都3k啦

唉 某晚訓覺聽到部舊款PS4係度嗶, 平時都有自動重新開機問題,應該係靜電影響開關掣(所以一直用膠紙癡住左佢)
一個星期後的今日開機, 用手掣開,嗶左一聲之後無反應, 手掣係咁閃藍燈
試左幾次唔得就關埋拖板個電掣,過一陣再開, 入到去安全模式,LOAD完開得返跟住又突然收左皮,又開唔返
呢個情況係唔係已經無得救了

點解我喺日版ps store揀全部game搵唔到出咗一年以上嘅game？
要打名search先搵到

請問近期會唔會有ps4 pro既優惠例如動漫節果d?
或者通常最快要等到幾時?

用黎做咩

電話remote play?

ps4手制叉唔到電
係咪冇得整？

Overcooked 2 好似唔會出香港行版??? 係PSN 搵唔到想買數位

個psn就到期
8月會唔會有咩優惠
依嫁續好似唔抵冇野送

依家唔對係有送三個月Netflix咩？

我有一個冇用，有盒嘅，巴打有興趣放俾你

動漫節優惠好垃圾

報左名拎把劍仔 係咪得電影串流唔係ps plus功能？

部機尋晚開得返, 今日開來玩又無咩野
玩玩下夠鐘開飯,返來部機SLEEP左,又CALL唔返起身
按手掣就淨係手掣閃藍燈, 部機個POWER掣同退碟掣都完全無反應
屌戇撚鳩

動漫展買新機
時間啱啱好

個優惠抵？
佢係正價ps4 pro 送手掣？
依家個市如何 係要搶定係其實好多貨

有即減 $100
另外有 $150 購物券
不過唔知買機時可唔可以用埋

同埋好似送多一年保養
我覺得個價算唔錯

想買gg俠特典

唔好意思,眼殘,搵唔到邊一段寫
即減$100 OR $150購物券

你碌落去
喺「會場購物優惠」嗰部份
Click 「了解更多」

呢一頁嘛?
我用CTRL+F 搵100同150呢兩個KEYWORDS都搵唔到

自膠
個Friend fake 咗我
Sorry

原來係咁,唔緊要,唔該巴打

動漫優惠廢到仆街，又無game 送又無保養送又無12個月會員送，全撚部單機game送多個手制把撚咩

仲衰過上個月果個優惠，仲要入場迫
上年正10倍

仲諗住出部機
但動漫過後都無咩優惠

係啦，好似下轉要等玩具節12月
早知上個月$3080送仁王買算，點估到個優惠可以衰過play of day 正仆街黎

年年都垃圾散貨場，一係上年ｄ過氣game，俾粒黃豆你
有種你FIFA19,COD4,BF V,Spiderman
嚟緊呢ｄ就出大作整個特價預購

我排隊都心甘命抵

P5打咗200個鐘終於白金咗
好感動

想請問有無巴打上年有去電玩節？
果個ps plus lounge係咪一定每個人有plus ac先入得？
同行兩個人得一人有plus ac
可唔可以兩個人入去？

咪咁肉酸啦

即刻開個AC囉 有1日免費試用

我唔明個安排啫
唔通要無果個喺出面呆等咩

係喎 唔該曬

個廳本來就淨係開比plus會員試玩
你咁講一個有plus帶十幾二十人入都得啦

我講帶一個你就變十幾廿個

而家講緊邏輯問題
個廳係sony額外開黎比plus member入去試玩，門口係有得抽獎
咁淨係plus先入得有咩問題？

所以我係問得唔得 而唔係投訴囉
雖然我都係覺得咁安排係唔好
唔明1+1有咩問題

個個都跟你機 1+1
5個變10 10變20個 自己諗啦豬

呢樣明顯係睇個場夠唔夠大喎
就算出面搞event都係一張invitation card兩人用
咁可以開個plus試用入到去就得啦 我無野問了

買0090耳機定kingston x hyperx cloud 2好

幾舊水買多個無線功能到底值唔值呢

想入呢部，但諗緊喺動漫訂好，定喺 shop 訂就算

入場訂都無任何優惠
唔使特意入去啦

咁下次等sony book咗成個會展場先啦

想入去，申請多個member囉

咁咪開個試用囉唔係點

唔係咪比錢買plus囉

應該會入場
費事喺shop訂唔切

倒轉我都唔明

想入咪買多個會籍有咩問題？

睇到時有無，反正我點都會去動漫節

人地就係想唔比錢有得入嘛

我明啊，我成日都想入人地個會所，但又無住戶證

不過會所制又可以帶fd既，始終係Sony問題

呢樣明顯係你想R到盡喎
唔明1張卡1個人有咩問題

會所都唔係間間得啦

我咪就係想講呢樣野
唔通要同行喺門口呆等咩

簡單啲，你唔入去咪得囉

Ok

原來0090 依家$990

想問shop訂係點？
同埋佢公開訂個段時間都好長(8月17到9月x)

想問上次gow 係咪一開就比d 炒狗買晒？

同芒亨

早幾日見官網有

你意思係頭幾日？如果頭幾日上網訂到就廢事入會展迫了，又無野買入去訂又連手制都無得送

啱啱過咗一個月前定一個星期前

人中之龍3感謝祭有無人報咗名

終於有藉口換機了

另外有張9折卡

睇完張圖唔明講緊乜
係回顧送過咩game定會送咁多game

純綷吹奏自己8年黎送過幾多game?

動漫有優惠 但唔吸引

sony厚面皮到

送下野都比人屌，sony都幾慘